［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水 377 此刻至少可度過

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

人

咁又過左一日

日復日

梅酒好好忍

又要做個傻鳩咁攤屍 24/7

梅酒正 冰酒都正

24/7先有嘢做？

藍妹$30有三罐

24小時 一星期7日

大罐？

我 屌

成長使一切可變賣
只願不要來得太快

係呀

笑笑徒弟

笑笑潛咗水了

平左幾蚊喎

我屌

我唔要呀

大笑埋

攰死佢了

佢真係唔識架wor

太快會適應唔切

我驚下次見佢會有腹肌

不借得太多 也想借點火

恰埋

秒回多陣就瞓

今晚冇乜人大家集體12點瞓啦

二揀一
吸引的 vs 適合的

人來人往

適合的

罰你返去聽多次南昌街王仔

嘩 你見到咩

聽一次再番黎

好

伏好

想知苦定甜

甜

想飲...

同鞋一樣。。。

U r so dum dum

自己醸

上水沖涼

真

你冇資格話我
冇呀！

。。。。。。。。。。。咪玩

繼續

Nooooo

吸引

就做一次乖仔咁多囉

你以為你好吸引？

有冇妹未

你！！！

我覺得冇

差啲呀

呵呵
有呀！

秒

88

一向都乖

唔係你點會同我傾計

呢幾日都係到諗緊
搵一個 吸引的 可以一開始比到熱情 而之後既維繫係難既 難有結果的

定 一個 開頭就平平淡淡 性格行為上夾到 可以令我內心穩定d的 長久既機會大d

駁唔到

但係我覺得搵到嘅話點都會係吸引到自己嘅

串到

想知加咗梅嗰啲 有冇味 定係已經冇曬味唯左食嗰粒梅

好想覆跟住見到心事

有嘅其實
你飲下咪知

總有dddd吸引既 但唔會 好似吸引的 咁吸引

唔吸引你點會知性格唔啱

去買算了

I win first time

臨瞓前飲一小杯特別好瞓

之前買咗都未飲

You never win me

咁有研究

==

就嚟踢你落城門河

因為真係有用

鬥雞眼

難啲

酒唔飲得咁多
濕疹唔飲得㗎

Ok

你哋兩個好好笑

=_=

浮！！！！！雲！！！！！

我知

認真嗎

你很適合

鴨嘴

你仲飲🙄

笑撚死你踢到先算

你叫佢佢都係踢你架啦

我好認真

你叫佢都冇用佢瞓著咗

OuO

想join

小小啫

長咀

肯定冇咁早瞓

咁早架咩

懶q

笑笑啫

濕毒

佢要返工喎

__

你唔算啦

返工又如何 你睇下埋

想去買

QwQ

就當普天之下情人節只得數秒

宜家？

每個人精力都唔同㗎嘛

靜啦

見你9點幾話咩訓教

你又話去瞓覺嘅

你啲虎牙變獅子牙

禾話眼瞓炸

唔是

show多d黎睇得唔得

如果不適合就早點分開 以後的路還長著呢

幾時有

係～

漫

講咗等於冇講

靜唔到

我默劇

你都自認

唔想

笑笑就日日都講

靜靜好無

我想聽

憂傷的嫖客漫

好呀下次同你成個鐘唔講嘢

你都瞓唔到

哈 加油呀

小姐 咁樣好難幫到你架喎

咩
咪屈！

就

你默書

佢出現已經好歡樂

輕鬆既搵多幾個一齊唔出聲

呢句都幾好笑！

1000000/40

除咗一個人之外其他都搵得

一定好
唔適用喺我度

晚安笑笑

即係未瞓

好想我瞓覺咩

突然唔想上連登 好多字要睇

@漫 香港be like

我以後唔使打咁多字好嘢

咩事

唔好啦

食橙

望住啲字好眼瞓 好似睇緊書

訓了

晚安晚安

各位晚安

咁快瞓

？？？

。。。。。。

表示準備教材好撚想死

今次真係早唞喇

測試下你瞓覺底線

邊度有好多字

唔得

居然！

加油！！！

喂 得返我一個

呀！！！！

請大家分享心事

歡迎做樹窿

傻笑

冇人了

Cute

我睇唔切po 唔追了

冇人

笑笑今晚好跳wor

冇呢回事

讚你都唔得

個標題

好耐無見

呢排都無乜追PO

沈沈

漫
快啲瞓啦乖

睇緊reg乜科

日日都同人出街

岩岩發現漫漫read我

訓唔著

真好
我仲打緊聽日教材好撚攰

sad

我都係 可以同我傾計了

慣左

係對我先咁講

2-3am訓

最近聽得多
首歌人人都適用

聽吓先

小心聽到哭撚左

只要我們不問為何 然後直至忘記誰是我 一起靜靜的過 不需要太認識我

好耐冇試過聽歌哭

🚬有冇少少feel

還好

明明好多人中意

我早幾日share左歌俾你你有無睇到？

睇到title就想食返枝

好掛住你

你個po

唉 屌

好掛住個ex

不渴望

大佬你爭人成球野關我咩事啫
依家打工出糧天經地義呀
仲要喊虎喊忽
最憎喱啲人

心情好曳呀

同一時間失業加失戀，好辛苦，好想死

我老細爭人成球野都未死
你死咩

我可以令你差不多有快樂

心事都好曳

浮雲真曳

why

成日想搵人fun

好悶啊

Agree

堡主

Home office

冇錢擴建了

股東注資

你課金

咩食雞？

好似冇個識

點會唔識 我隻狗黎

見到靚仔行過就好想摸佢哋

Ya
提早放暑假

到底點撚解我細路咁撚on9
都17 18歲
翻屋企洗手 我屌佢真係洗手唔撚用番梘
岩岩佢出街話約撚左人去沙田拎野
點解唔可以遲啲先 沙田依家cls wor

咁你叫埋佢囉

禾沒有

即刻叫佢沖涼

釣魚去

放暑假 ？ 之後冇工開？

今日同老細開拖
唔返啦等開學

佢拖左好耐糧？

六月份糧依家仲未出

齊齊罷工

你有冇拍拖

你幾時拍拖

不要令我多幾多渴望

問下姐

鍾意咩類型的

你指姐姐type 定 乖乖女type

姐姐

好好奇

Hi!

Hello

去緊釣魚

啱啱買完餸

煮咩

打邊爐姐
椰子雞湯底

隻雞買幾錢

230

咁貴

不了 會影衰大家

南區買餸好貴

到底邊個on9發明俾錢屋企？

都冇錢

賭好易贏錢

想做佢個仔了

支持

我都冇

你而家好大個咩

我咩都知

食左雞了

真的

Next time give me photo

得返個空飯盒

痴線 而家出糧要唔要分期付款

好型

依家先攞得半份

。。。。。。。
利息！

遲早去勞工處

第一個食薯條？
第二個 開燈熄燈
第三個哈利波特

可以打咗電話留案先

都冇咩用 試過打勁多次都唔通

麵神啲icon嚟

媽咪麵

咩麵神

要撈粉先好食

經濟台燈神
麵神cancer四期

冇一句係明

即係慘到食媽咪麵？

Sea

經濟台台柱囉
不過依家生癌就嚟走了
佢個名叫媽咪麵

Ohhhh

唔識
祝福佢

幾時先有魚

Waiting
Miss one already

Ohhhhh 睇嚟命中率暫時係零

專門買股票 睇經濟？

祝福你好快就有

有無人有去見面會

咁勁抽

咁淨係你

係親身上門

跟住就出咗

一定要去

記仔

埋仔

我巴 你jm9

家姐

攤床師歸位了

fair enough

攤左一星期了

想見人但依家咁又無得約

想見人但原來冇人可以約

約我囉 我都得1 個 仲要好難約

照約

已經

今日攤係到望左幾個鐘雲

好淆 出街=人生已完

咩

要多幾個的

床

不過聽日 或者下星期要揀一日出一出去拎野

多你都唔出

我全日床

不多不少好嗎

我又冇

有$$拎

你半日？

唔吸引

多你出唔出

唉 仲要番舖

點先吸引

Toxic as f

你巴定絲

睇黎你有同感

quit! 全民quit job
大洗牌！

出

既巴又絲

少你出唔出

我一個鐘
小巫見大巫

我同你出

少少正

有你就吸引

唔是掛
笑死人咩

yes

I am not toxic

少到點

咁癲

Yes you are

有病毒

我就係病毒

#465

是呀 煮飯攰
笑極你都喺度

咁就係我搵工既時間了

有你先可以咁癲

我等到唔洗隔離14日 就會番去架啦

條街

靠大佬搵食

我有飯食 唔想食

同你著住保護衣行街街

一齊跳舞

邊洗 自己寫張紙就得

因為你想食人

好on9

我平時都係食二手飯

熱舞先吸引

食開邊間

一對一

咁我食三手飯

溝通唔到

別狗衝

補習咩

想同你咁行了

禁左堂食 仲點去執二手飯

我唔多識字 少讀書 直接比錢得唔得

睇吓傾咗幾耐

可以豬衝

要招人了

間舖自己 點quit

你比人即刻搞掂

我想學電臀舞了

條隊原來排到咁長

成日想溝絲打

你樓下間大快活

又食檸檬了 不開心

殺食

雲妹

我嘴角漏出黎果d飯粒？

唔是掛我打中文繁體字喎

大佬話咩就咩

一齊溫書書

我都成日去食

打到唔代表溝通到

書中有乾坤

所以晚飯要搵垃圾桶執飯盒了

小朋友 姐姐年紀不少了

點知你地傾左幾耐

左腳kick右腳

想跳落海

炒左自己再請番

我 比人 即刻搞 掂？

等人靠

who

冇魚上釣

跳之前不如畀我踢落去

少人過呢個鐘數堂食

男女通殺

I jump la88

間接kiss了 shyshy

當然

下次打個眼息比我 你食淨留比我好嗎

好涼爽

證明你受歡迎過堂食

Nooooooo

U jump la

我地都係唔夾 我睇唔到我地既將來啊

招靚仔一齊溫

有黃金屋藏嬌

做冷飯 炒一炒 高溫殺菌

就快三張啦我

睇到你就係麥玲玲 仲使咁咩

咁你no what

要見埋我一面先的

南神

係 請問小朋友幾多歲？想補邊科？

見過了

快點強姦我吧

咁都幾好既

我都係食人淨低個啲

心事味炒飯 自由定價

淨係望住佢

唔錯唔錯 已mark低
聽到有人咁講 就一巴煎落去 再講你呢句

下.....其實覺得要嫁人了

已足夠了麼

真 唔識聽人妖話

死𡃁妹 原來黎同阿叔爭飯食既
是咪想死啊

幻想都是美好

撈

客氣下

唔好
會整污糟海

嬲

問 @小朋友漫 可能補全科

真係好好笑

徵 強人一名！

你信佢

拍賣都唔得掂

你揀開咩人落手 分享下心得啦

我覺得我到30都仲係a0

隻手會痛

全科我地收緊1700啊
有暑期優惠減100$

魚呢

睇落似減緊肥嘅𡃁妹

我唔靚女嘛同埋
要搵一個傾計有火花 又令我有安全感 又對我好既人
都唔知邊到搵出黎

想識了

我都知我又唔好笑 又唔幽默 又唔識鳩噏
比次機會丫

經歷左咁多
就算有機都廢事

去隔離po留名 大把仔

大隻仔

後面個2個我應該得
第一個難啲 我好悶

🔥❤️
搵到了！

今日死流
預咗冇魚
我邊玩手機邊釣
Miss咗口有size嘅

我咪話真係好好笑

一直啤住佢 扮搵位
令佢唔好意思

我可以嗎

邊個想要想要

Tg grp

哈哈哈哈

@雲 叫你

識啲嘢

有無出過海玩？
我有個frd有參加比賽成日出海釣
乜魚都有
大地魚 青衣~~

咩叫口 size

24歲a0嗰個

傾計傾得太平淡 冇火花 就好似一直同緊一個新識既人吹廢水咁 好冇feel

爆pm

汀九試過下咁

咁快架咩

一口魚

我19a0你要唔要

串我
我真係好麻煩啊 我屋企人都話我好麻煩啊

就係咁 啲魚走曬
水面上有個癲佬

好我錯
比次機會
所以我會30歲都a0

三個月試用期

係呀係呀

唔洗加密喇

佢話流浮山有得租船

冇人dm我

一對 grp 勁

Bye

屌你

你get錯了

咩叫一口魚

靚同叻先想

你未答問題

我通常揀d 職安真漢子

魚訊
一下就係一口咁樣

我！要！

你同我傾耐d計先啦
識鳩噏有分加

隻眼細到一粒點

你有仔

你入到u ocamp識組女

Exactly me

來來來

堅定流

果到咁多 你有冇識到一兩個

魚訊？
即係一啖size 一啖食 送飯一流

對眼細咗咁多

努力d識料咪唔會30 A0囉

應該無ocamp
你都未答問題

唔解釋了

你有睇個po
冇dm

🙄🙄🙄🙄

串me?

難
我好廢的

堅定不移

少少唔開心
上黎傾下計姐

下年識組女
人揀我我揀人yeah

我不是gay

本身

你覺得

冇眼睇了

勁

我諗住30仲a0就一世同動植物過

🥺🥺🥺🥺

除左眼鏡

已mon住tg了

你有細路仔

最憎呢個

鳩得黎 要夠fun
Fun得黎要夠flirt flirt得黎要夠sweet

再下年year4 ocamp唔關我事了

都叫佢帶老花眼鏡

真
我夢想係牧場物語life

住hall

震的一聲

原來唔係你

flirt要靚仔先得
你都幾多要求

😔😔😔😔

wow

又嘴

肥左

誠意感動

你係咪bu

帶放大鏡

你有

咩bu

I’m nothing

植物人

扮

係呀我

同我諗嘅一樣

姐姐要求有點多知我點解冇人要啦

過往經驗教識我有誠意係無用
會俾人當傻仔

唔開心

Dun cry

想食豬耳

Yeah

Dllmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

講就實講到咁架啦 現實到有人搵我 就是旦啦

你落地獄

好嘈

想報名？

咁m

你切你自己對耳仔

都係跳海算

唔想食你

咁上面好多
慢慢揀

料姐好耐冇見

料是與別不同的

輕功水上飄

早

排緊隊

等埋我先？

Lili！！！

靜啦豬人

真 你唔上嚟
屌哥

我都覺 我西女人黎

hi

關料咩事

唔係好想上黎

邊個好 幫下眼 睇唔切

人形豬 靜啦 等陣捉你嚟劏

我跳先

塵：你都唔出聲

Bb

我都係a0算

hi埋b

你拍拖定我拍拖

別放棄

屯門黎有啲遠

招人頂位吹水我食飯

唉

唔想多人運動

睇唔切唔係真愛
真愛係 昅實唔放過

可能同一時間拍

咸咗

聽日有咩活動

會自動變追故mode

想約我？

呢句我get咗半分鐘係咪我問題

咁get到未

事：show你d on9黎睇
料：唔想

想留住你

係

智障？

get到

你？

賤

你咪係

條撚樣不嬲賤

對你唔會咁的

我話條仔係你定我嘅

停工日日係屋企好悶好抑鬱，日日冇嘢做就係度亂諗嘢

.... 你都係跳海

係。。。

Sor囉
返工呀

真
無客日日係舖頭好悶好抑鬱 日日無野做就係度亂諗野

又話開始抖

下個禮拜一呀

想同你一齊讀

你係咪男個邊

本身已經有抑鬱，我第一次咁想返工
係舖頭乜都唔做得只可以亂諗嘢

有排

我7個月前經歷完

嗰四日我番兩日啫

Real as fk

好想去屍

淨低兩日你係咪又係踩單車都冇唞過
辛苦曬你

好喇晚安

又訓

點發現自己有抑鬱

人在西貢

好悶

騎牛

由中學開始已經有，嗰陣每日都好想死日日返到屋企都喊，後尾好返好多，但近排仲差過以前辛苦到有時好似透唔到氣咁

又掛住

我長時間個人都會好負面
但又未去到喊 都唔知自己想點
希望你快啲好番！

真 啲女人好撚古惑

我都係

做人負面都好辛苦，不過啲朋友以前完全睇唔出我係咁，以前啲同事都覺得我係個冇煩惱好開心嘅人嚟
我都想，日日咁真係好辛苦
你有咩唔開心都可以上嚟傾，就算幫唔到你，至少唔好抑係心

唔巧啦上嚟同我傾偈啦

掛住你

Ali

娘娘

巧耐冇見

禾都掛住漫你

如隔三秋

咁我走了

咁sad

我唔掛住你架喎

好hea

同唔到你一齊係到無意思了

有啲frd睇得出我好負面
其實我有時候都唔知點解唔開心 長時間係好負面 解釋唔到

掛都無得你見

好快放榜
有咩感覺

手中緊握車匙 追不到往事

我平時通常都講笑帶過啲嘢，好唔開心先會搵吓朋友傾， 但搵一兩次就算，之後自己匿埋喊完，遲啲再算⋯
我明，我有時都會唔知點解突然就覺得好sad，我試過行行吓突然好想喊

我都好少揾我啲frd講
感覺係唔想煩到自己朋友
所以先上黎

有我在不要怕

我覺得我嗰刻唔搵朋友講我會頂唔順諗唔開
平時都盡量少講，因為我覺得人哋根本唔想聽
我都會上嚟講

幸好我都有啲朋友會關心下我 我唔開心佢地都會叫我去飲酒smoke下
記得仲有我地！

we are here

無視我

我走了 唔上黎了 灰心

咁佢哋都會問吓我咩事嘅，但講多兩次都feel到人哋唔想聽，多謝
我覺得我人生差隻貓

你可以揸車匙喇咩

別走

我人生差好多野

大家好

你好

需要咩?

cnmb!

有嘢問你

唔用呢個名會用咩名?

我唔識答

你見工有無整作品集？

我唔識it wor

我識daydaycook

我意思只係依家嘅我差隻貓，我人生根本乜都冇，有得揀我根本唔會出世

諗咗一陣先諗到呢個名

跟你說再見了

著草？定申請del ac

咁答呢條問題係咪都諗咗一陣

你點知

你daydaycook 咪再見

我daydaycock

有料lor

多謝先

咁就ok

潛

唔好諗 整咗先

有人嗎

有

哈囉！

Mon po

剛上

你唔同我hello

唔理咩多謝先 真識做

Hello hello hello hello

我幫佢

hello

係～ 係～ 係～ 係～

係～
Halo

想點

thx

得番兩日
完全唔想番

你做咩

射波會點

冇點
但係應承左啲師傅

你太勁

勁乜
你仲勁

....

真 我廢jj

應承左都可以唔返架姐

低處未算低
我仲廢

唔啦
同佢哋好好感情
橫掂都提早放暑假

幾時先有得出糧

應承咗就唔好飛機
兩日 好快就過

追咗六月半份
聽日追埋
七月嗰份應該要上勞工處

要唔要買散水餅

呢個手勢係代表咩

買咗廿四罐咖啡

你想係咩就係咩

出現金定過數
搞到上勞工處都幾煩

power 精神 加油？！

支票
以後唔撚返用支票出糧嘅工

冇計啦如果唔係份糧都攞唔到

都正常

都得

即係你知咩意思

有無人有玩飛機模型

訓

你腦細都幾濕鳩 抵佢俾人罵到喊

！！你有無睇我早幾日俾你嘅歌單啊！

早抖

有啊聽埋添啦

早抖啦埋b

你好耐冇叫我

西邊邊邊

@ALLI

漫b
到底係屋企有咩可以做

你成日掛住溝女邊記得我呢d兵仔

你老

做咩@佢

抖 學野 做運動 學煮野 睇書 睇電影 做家務 砌puzzle

點會呢

Long time no see

打左好耐見你無覆以為你無聽

想學琴

早幾日整左心太軟同西米糕

咪撚理佢 on9仔黎

我識

咁叻！我屋企細 整唔到

好好好

冇上水 唔記得同你講返

我都識 但唔記得晒

去朋友屋企整咋 屋企冇焗爐

我都係 要睇返啲樂理書

叻～

我學到5級就冇學

我知你識 所以先咁講
教我？我細路買左電子琴

哈哈哈哈哈哈哈哈

教翻我
好耐冇彈過了

可以

你食屎

屋企有個微波爐x蒸汽焗爐...唔係傳統焗爐 唔識用

見到你變左雲妹喎

掛住你地了

佢有8級

zoom教學

想買氣炸鍋 好似好方便

我3級咋

agree
但無位

咁你係雲姐了